猶太人用聖經記錄忘國史

香港人要有自己寫嘅香港史
反大一統思想

扎根香港
傳承中華
放眼世界

其實不是猶太人, 聖經也不只是歷史, 香港仲有一班人叫歷史學家, 但無人會做史實記載, 而家個個都用wikipedia...

香港史其實好短, 但由我們改寫下一步

香港史要由我哋自己教返
唔可以用土共教材

亡國史

sor 手快打錯